明明上一秒仲好好地 下一秒就同你講分手

史上最傻閪分手理由

分 佢有第二條仔 藉口黎 利申 過來人

真係好頹好無助

但係我成日check佢電話都唔覺 加上佢冇乜異性friend 成日同我一齊
利申我係絲

我自己聽完都o咗

即係佢根本唔鍾意你，只係求其拍住先，99.9999999%

屌嫌咗

咁樣分手真係好奇怪囉。似係搵借口多d

推

係條街到冇啦啦俾個女人咁打

一齊幾耐

我反而想知你用咩力度打落去

佢話好痛，無情力